## Описание

В 317 стоит "химическая" линия, которая разливает воду по стаканам (кажется). Контроллеры у неё s-300 или s-400 SIEMENS. Для них нужен не Tia Portal, а step 7. Прошивка там старая, проекты тоже старые. 

## Техническое задание

1. Приходите в 317 с Потехиным, собираете вводные: технологический процесс линии, где можно взять проекты ПЛК Siemens, чего именно не работает. Затем обсуждаете всё на встрече со мной (пишите в тг, и мы созваниваемся)
2. Подключаетесь к ПЛК Siemens,снимаете входы и выходы ПЛК (разбираетесь, за что эти выходы отвечают), которые ведут на станцию
3. Запускаете весь технологический процесс, смотрите, какие датчики не работают, какие актуаторы не заводятся (актуаторы - это типа всё, что приводит станцию в движение)
4. Формулируете проблемы. Если их можно решить самим - решаете, если нельзя - обсуждаем, чего делать дальше
5. Документируете запуск линии с картинками, пояснениями и видосами

Конечная цель - чтобы линия полностью отрабатывалась весь технологический процесс. Это может занять 3 месяца, а может две недели. Зависит от вас

## Ролевая модель

| Функция          | Количество | Навыки                                                               |
|------------------|------------|----------------------------------------------------------------------|
| Разраб ПЛК       | 3          | языки МЭК 61131-3, TCP/IP промышленные протоколы, Agile Kanban, Jira |
| Лид разрабов ПЛК | 1          | языки МЭК 61131-3, TCP/IP промышленные протоколы, Agile Kanban, Jira |
